才子佳人——写于2010.7.20

才子——不用多说，人群中总有些人散发着独特气场，他们或许其貌不扬，或许平淡无奇，可是才子的身边会有一种神奇的气场环绕，似乎可以看见围绕在他身边的紫色仙气。何谓才子？写得一手好文章的是才子，说得一口流利的外文是才子，精通上下五千年历史是才子，聪明邪恶厌世不屑一顾是才子，。。。。。。才子或许无财，却拥有用才为财的能力。现在时代需要的是才子，非财子也~佳人，相信所有男人眼中的佳人必是那一头长发，温婉长裙，含笑羞怯的弱女子。新时代赋予了佳人独立，大胆，个性的特点，我们需要佳人，需要红颜知己，需要才子佳人。才子佳人，君乃知~=====================================================翻出很久以前写的日记，原来心情犹如当初